全能既上帝能否創造另一個上帝

如果得 咁邊個先係唯一真神？

包剪揼分左佢算啦

Why not both

打和咪得囉
SUPER!

另類全能悖論

咪造咗耶穌出來，三位一體無分大細